quiz_data = [
    {
        'question': 'Дата выхода игры?',
        'options': ['11.11.2011', '09.10.2011', '12.12.2012', '10.10.2010'],
        'correct_option': 0
    },
    {
        'question': 'Какая по счёту это часть?',
        'options': ['4', '6', '5', '1 и единственная'],
        'correct_option': 2
    },
        {
        'question': 'Сколько всего официальных кроссплатформенных дополнений существует?',
        'options': ['2', '3', '4', '5'],
        'correct_option': 1
    },
    {
        'question': 'С кем из принцев даэдра взаимодействует игрок в дополнении Dragondorn?',
        'options': ['Молаг Бал', 'Меридия', 'Шеогорат', 'Хермеус Мора'],
        'correct_option': 3
    },
    {
        'question': 'В Глотке мира Партурнакс предлагает поразмышлять над словами силы. Какой эффект даёт размышление над словом Йол?',
        'options': ['Усиление эффектов огня', 'Сокращение времени восстановление крика', 'Снижение получаемого урона от огня', 'Бонус к здоровью'],
        'correct_option': 0
    },
    {
        'question': 'Рядом с убежищем Тёмного братства, а так же на кладбищах растёт в изобилии это растение.',
        'options': ['Язык дракона', 'Гниль намиры', 'Паслён', 'Собачий корень'],
        'correct_option': 2
    },
    {
        'question': 'Какой самый простой способ отправится в полёт?',
        'options': ['Призыв Одавинга', 'Слова силы', 'Прыжок со скалы', 'Дубина великана'],
        'correct_option': 3
    },
    {
        'question': 'В Skyrim, как и в предыдущих частях серии TES, есть один повторяющийся персонаж. Как его зовут?',
        'options': ['М\'Аик Лжец', 'Ри\'сад Cтранник', 'Дар\'джин Вор', 'Дж\'зарго Огненный'],
        'correct_option': 0
    },
    {
        'question': 'В мире можно встретить единственную говорящую собаку. Кто её хозяин?',
        'options': ['Олаф Сын Битвы', 'Клавикус Вайл', 'Йорлунд Серая Грива', 'Ярл Балгруф'],
        'correct_option': 1
    },
    {
        'question': 'Какая раса представляет из себя человекоподобного кота?',
        'options': ['Бретонец', 'Аргонианин', 'Каджит', 'Данмер'],
        'correct_option': 2
    },
    {
        'question': 'Какое другое название имеют тёмные эльфы?',
        'options': ['Фалмеры', 'Редгарды', 'Данмеры', 'Альтмеры'],
        'correct_option': 2
    },
    {
        'question': 'Где находится Гильдия воров?',
        'options': ['Вайтран', 'Айварстед', 'Виндхельм', 'Рифтен'],
        'correct_option': 3
    },
    {
        'question': 'Основное население и коренную расу скайрима представляют',
        'options': ['Норды', 'Имперцы', 'Каджиты', 'Орки'],
        'correct_option': 0
    },
    {
        'question': 'Как переводится крик Fus Ro Dah?',
        'options': ['Один Два Три', ' Ловкость Отвага Храбрость', 'Сила Равновесие Толчок', 'Где Мой Рулет'],
        'correct_option': 2
    },
    {
        'question': 'Сколько камней в короне Барензии?',
        'options': ['16', '24', '25', '32'],
        'correct_option': 2
    },
    {
        'question': 'Как называют дерево, растущее в центре Вайтрана?',
        'options': ['Великое древо', 'Златолист', 'Сонное дерево', 'Корень Нирна'],
        'correct_option': 1
    },
    {
        'question': 'Какой секрет таят соратники?',
        'options': ['Они вампиры', 'Они оборотни', 'Они драконоборцы', 'Они каннибалы'],
        'correct_option': 1
    },
    {
        'question': 'Алый корень Нирна можно найти в единственной локации. В какой?',
        'options': ['Мшиста пещера', 'Роща Кин', 'Глотка мира', 'Чёрный предел'],
        'correct_option': 0
    }
]